收到政府嗰$4,000, 想將啲錢走資去外國, 求指教

利申: 全副身家$4,000
無外國地址外國居留外國戶口
想無風險低成本又快咁轉走啲錢
最好唔好超過0.5%成本即日到數
好驚聽日就無咗聯繫匯率或者俾共產黨充公
聽人講買返粒bitcoin有用? 定係應該去海外買樓? 抑或老鼠搬家分批運cash去外國好?

買bitcoin啦
短線睇牛市
長線更加係
同埋你去咩國家都有方法兑現
而且你去外國開銀行要有當地公民身份先得(大部分地方, 至少以我所知)

驚唔驚話流動性唔夠大
一次過買太多輸買賣差價

長線睇其實一定會升穿暫時個ATH(~$19000), Now: $7500
長揸長贏
但係轉做bitcoin手續費一定超過0.5%

4000銀咁少
唱做美金/yen 提款咪得

All in 外國午餐肉

Spam

4000蚊咁大筆錢真係要認真d投資喎，樓主可以考慮下搵投行幫下手

你可以攞現金

講真四千蚊話多唔多 話少唔少
我建議你番大陸搞生意...

我識d ibanker中同，要幫手pm我

搵萬里

死咗啦

咁依家搵邊個

$4000 真係唔講得笑，你揸緊港紙而唔係泰株呀

你大拿拿$4000拎去海外買樓一定會俾人查係咪洗緊黑錢，太張揚搏唔過

唯一得返老鼠搬家依個方法，每次一百一百咁運，你外國有無相熟朋友？我可以搵人幫手接應！

4000蚊 的確係好多錢
搵地下錢莊幫手